薜之謙同周杰倫有冇得比？

周杰倫
薜之謙

周杰倫嘅話，2010年之前嘅，會好啲。

大陸喱

音樂無分國籍，不要太膚淺。

憑咩

聽過薛之謙
唔識薜之謙

On9 邊有得比

薛之謙好聽還好聽 同周杰倫天王級冇得比

垃圾問題 呃正皮

仲洗問？
緊係姐撚

投你老母

樓豬蒲頭啦